我愛你

扮慘？

橙

勁

驚

臭雞

分得手都有問題 唔係果陣你點會輕易放手
條女對你仲有feel: 咪撚害人啦 你係咪真係做
到佢想要既野先？
條女已對你冇feel: 更加咪拎黎柒 人地攬緊第二個笑鳩你咋 分分鐘好慶幸自己同你散左

利申：周不時比EX騷擾

哦

一陣樓豬又衝出黎柒架喇

雞 臭雞 死臭雞 落地獄啦

話我bb

咁你bb真係雞 你仲傻奸奸唔知 真係好笑

樓豬個真心膠仲未睇到
推

我要保護佢唔俾你地攻擊

=.="

葡萄牙

yes

扮慘未